試舉例講出最常聽錯既內地人廣東話

洗衣機 = 死衣雞
接受 = 折壽

內你老母地

中國 = 內地

明明就叫大陸閪

陰謀

陰毛